米國人數學甘差 會唔會點錯票嫁=.=

=_=

-,.-

@.@

知道中國移民數學叻
所以搵咗佢哋點票